有精神病紀錄買醫保係咪貴好多

如題 有咩醫保抵玩 24歲

搭單問下：同埋做過大手術係咪真係買唔到保險

有咩係到講咪得

唔見得光既咩